電腦顯示器用DVI好定HDMI?

個mon有呢兩個輸入,用邊種好D?

hdmi

DP/

displayport

幾大個moon

24寸1920x1080

宜家你要喺display card揾到dvi port都難

mini displot

VGA

三色線

如果係DP同HDMI呢
我個mon插DP成Q日黑Mon

係咪間唔中黑一下又繡返果種

我都有但唔知咩事

係呀 google過點解 但太多原因
最後我都係用返HDMI2.0

DVI

我部就係因為條dp 線太垃圾, 只要屋企有電器開閂都會黑一黑, 買過條線就正常返

950有

950 -> 1050 -> 1650...
Sor9ry 950係舊卡

950 > PS4顯啦下話

1920x1080 60Hz: HDMI
4K and/or 144Hz: DisplayPort